=begin
=セキュリティモード

セキュリティモードは、メッセージを処理するときに、S/MIMEやPGPの復号や署名の検証の処理を行うかどうかを表すモードです。これらのモードはメッセージを表示するときだけでなく、印刷するときや、エクスポートするとき、マクロの処理を行うときなどにも影響します。以下のようなモードがあります。

:S/MIMEモード
  S/MIMEの処理を行います。詳細は、((<"S/MIME"|URL:SMIME.html>))を参照してください。

:PGPモード
  PGPの処理を行います。詳細は、((<PGP|URL:PGP.html>))を参照してください。

=end
